想整關於 6月9日嘅片

內容可以係呼籲參加，解釋逃犯條例長短期影響等等
有冇巴打一齊諗idea同寫script, 我可以負責Motion graphic
另外可能要搵人錄VO

片長：盡量想簡短易明
觀眾：連登以外嘅人